內銀真係好勁，轉個眼就倒升

美股大跌完665點咩

垃圾美帝